{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"moo\" ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma toodan."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"Ma h√ºppan ringi."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"P√§eval magan palju."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, aga triipudega."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Lehti s√∂√∂n k√µrgel puude otsas."},{"text":"Mul on laigud kehal."}],"options":[{"label":"Hirv","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n enamasti taimi."},{"text":"Olen tuntud oma v√µimsate jalgade poolest."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen nami mett!"},{"text":"Mul on mustad ja kollased triibud."},{"text":"Mulle meeldib nektarit koguda."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane ning mul on mustad laigud. Lapsed armastavad mind leida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Mind peetakse √µnnelikuks."},{"text":"Olen √ºmmargune."},{"text":"Te leiate mind taimedelt."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan lehti tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev!"},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Ô∏è Ma ehitan mustuse sisse tunneleid."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis teen hubase magamiskoti, enne kui lennata j√µuan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n noorena palju lehti"},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Ma magan kr√ºsali sees."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Mulle meeldib suvel laulda."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks v√§ga tugevad jalad."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Mind leidub tihti nurkades."},{"text":"Ô∏è S√∂√∂n putukaid, mis kinni j√§√§vad."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel ja t√µmblen taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu valgust nimetatakse bioluminestsentsiks."},{"text":"Ma olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Olen rohkem n√§htav, kui on pime."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen vee l√§hedal k√µva suminat ja hammustan inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma joon verd."},{"text":"J√§tan s√ºgeleva muhvi."},{"text":"Mulle meeldib elada soode ja tiikide l√§heduses."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on pikk keha ja palju jalgu ning ma lokin hirmunult √ºles. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib end kivide ja palkide alla peita."},{"text":"ÃÅ ÃÅ ÃÅ Mul on √ºle 10 jala."},{"text":"Rullin kaitseks palliks."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Millipede","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen maskeeringu meister, n√§eb v√§lja nagu oksake puu otsas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga √µhuke ja pikk."},{"text":"Segunen taimedega."},{"text":"Minu maskeering aitab mul peitu pugeda kiskjate eest."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}]}